{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12142&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 StarInn-스타인"
    },
    "text": "常に最善を尽くしてお客様のためのサービスを提供する宿泊施設です。 我が宿泊施設は20台以上のお客様のための駐車場を保有しており、計25台の車を駐車できます。 合理的な位置にあり、亀尾市役所までは徒歩6分、亀尾総合ターミナルまでは徒歩7分、亀尾駅までは徒歩2分の距離に位置しています。 また亀尾慶尚北道立亀尾図書館までは車で5分、亀尾大邱地方裁判所までは車で10分、亀尾大成貯水池までは車で10分、亀尾クムオランドまでは車で6分、沙谷駅までは車で7分、仁洞交差点までは車で15分の距離にあります。 客室の内部施設は広い駐車場とスナックバーとラーメンを提供し、お客様の利便性を高めており、コストパフォーマンスの高いビジネス宿泊施設として様々な割引特典を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "お客様のためのサービスを提供する宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、お客様のために常に最善を尽くしてサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には20台以上の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "亀尾市役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾市役所までは徒歩6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾総合ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾総合ターミナルまでは徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾駅までは徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾慶尚北道立亀尾図書館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾慶尚北道立亀尾図書館までは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾大邱地方裁判所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾大邱地方裁判所までは車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾大成貯水池までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾大成貯水池までは車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾クムオランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾クムオランドまでは車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "沙谷駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "沙谷駅までは車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁洞交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁洞交差点までは車で15分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 387
    }
}